邊個係仇B面前撳JJ？

係咪黑絲

佢亂報警 街坊仲不安

自從夢見返你之後，我每晚瞓之前都會諗住你

仇B都怕撚咗你班變態佬

前面?
仇A面偏波偏,前面有乜好J

變態佬

呢位人兄應該新啲痴漢，做得咁明顯

有經驗應該點做

你估你絕色美人咩,開埋呢啲POST搏出位

我點知🤷🏼

你好有嫌疑

影條J黎睇下先

手足